尋晚發夢情境好真 但一扎醒就發現係虛構

訓覺發夢夢見自己同一個女性朋友一齊咗，個情境就係佢著咗件一字膊既衫同班朋友出街，啲朋友見到就起哄。我就講笑咁係背後攬住佢鎖骨同膊頭啲位，唔俾佢地睇。雖然唔係啲咩事，但個一刻我覺得好sweet，因為我夠膽係班朋友面前公開我同佢既關係，而途中亦都閃過好多拍拖既情境，當我再攬落去個刻就扎醒咗，之後個心好痛好後悔，我唔清楚個女仔係咪對我有意思，但當初我真係追佢既話唔知個結局會變成點

你成世都唔會有女

呢個真

真 就好似你追唔到肥絲一樣